夏天就嚟，有乜辦法醫到臭狐？

公司女同事見我就彈開幾丈遠。
老細完全唔想同我吹水。

有一個產品叫止汗劑

會唔會因為你個樣

認真用止汗水晶